Virtual Youtubers討論區 (604)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

連v不反通知 : 阿雞(洗白)

Miko戰敗

睇咩台都LAGLAG地

Lm TMT

公主都lag
我屌

Miko係咪都黑畫面

屌乜撚都唔駛睇啦，咁多係度轉圈

LAG

YouTube

Fuck U

35台，播5秒load10秒

youtube個老母轉撚完未

公主個台似中lag

Lag撚到

咁多台都lag
反而牙鴨個台一直好順

公主個台狂轉圈

ん...な...あああ...あ

狗台都中埋招

有來自深淵條變態佬

我鴨台好順 但狗好lag

係咪得我一個乜鳩都睇唔到

ark台都順

一定投holo娘

難得0期咁多人 你個server先黎玩野
屌你老母臭閪

天使話可能聽日再黎多次

睇日本台睇香港台都LAG

牙水個台都係
水鴨貼貼

狗

來自深淵

狗都抽唔中好籤
垃圾youtube

仆街
聽日咪撞到出事

全部都好猛料

已熄公主台播一秒轉十秒壹垃圾youtube

公主，35，狗

仲期待左成晚

真唔知點解，但睇唔明

你點知的
利申：知

正，holo娘跑出左

自從睇完呢套野
無再胃痛過

我睇35, 鴨同ARK台都順
係空媽狂轉

變相SC

dllm YouTube啲廣告就順到閪咁 live就lag到仆街

町田ちま2300又開
睡蓮花

Azki佢哋去哂地獄應該難啲同35合流

呀狗

垃圾Youtube

我得鴨係順，其他全lag

35 = 戰犯

Miko開唔開落去都係問題

公主熄埋

轉撚夠未

にゃ...っは...ろ
お...つルー...ナ

我睇天使反而好順 其他轉到咩都睇唔到

我愛黎明

用potplayer 狗台就順

公主做咩收台
太lag?

公主一熄 miko順到仆街

睇到了

你咩意思

屌你老味YT狗同35都ぐるぐる

事實黎

lag到 打機算

真係點解會咁

35講緊咩

miko好順

珍依家好順

希望公主一陣真係會再開

依家miko順曬

Share同一個wifi tete

比你燈完 , 我就轉圈

呀火都係咁

鬧鳩Youtube就順返

狗熄咗自動轉水又係好順

用potplayer播得唔得

空媽直頭入唔撚到

35公主同居

35真係yt女兒

無啦
Miko唔會過去

睇唔到Tokyo Soda

我記得會長都做過"Asmr"
即係會長同天使各有器材做Asmr？

今日鴨先係親生女

親生大女仲未返

Lm

睇chat空媽係唔係見到35同ollie? 但我咩都睇唔到

35好可愛呀

屌你老母Youtube

手機聽天使好順

冇事喎

我依邊好順

玩緊mc了，高清都順到爆

牙喪個台lag到
YouTube我屌你老母

YouTube
我屌你老母

0000可能再開

一係就空媽順，一係就35順

睇條毛咩

又抽

Holobabiesはガチ

乜都睇唔到 繼續ff7

開哂2邊

我35天使順，喪azki空媽lag

35好lag其他台冇事

youtube衰咗，支那又贏

天使台用手機聽，用4G網，好順未斷過

睇35好順

斬能埋你

要素過多

公主好女仔
肯就我哋

電腦都冇事

土筆

Yt lag到睇唔到火

又開深夜台

狗重開都係lag

27k人睇都順

屌 睇睇下Lag到爆

麵包狗又轉

可能冇畫面，流量細先咁順

依家potplayer狗台都lag

狗條新link仲疾過頭先

黎了Youtube

對YouTube嘅殺意前所未有嘅高

MOONA台Edge同Chrome都黑畫面
轉MPC-BE就睇到了

狗一開番又lag 垃圾youtube

我淨係開35都咁Lag

仆街啦，狗一開台，miko都lag埋

睇黎今晚都可以早d訓，lag撚到咁撚樣

みこ全ロス

Toutube

唉，打機算

垃圾youtube

今日YT咩事
好彩天使台冇事

睇黎麵包狗應該唔開

全loss BGM

岩岩35仲好順，依家又全世界ぐるぐる

35

以前天使借會長asmr器材
今日先有自己嘅

唔緊要我聽埋你果份

YT收錢唔做野

youtube換咗做華為ser?

天使準備左咁多嘢YouTube先黎lag
殺意冇得再高漲

呀狗

掛住傾計

幾時有天龍ASMR collab

Azki其實順，但佢畫面lag到轉圈咁

連PotPlayer都播唔到

天使冇事喎

電話無事 天使巴試下

屌你youtube 廣告你就咁順

全loss bgm

用pot開就好順

PotPlayer都Lag

Holotool嘅miko係lag
但一轉返yt又好順

升級做youtube premium 係咪就會唔lag

好似全部台一齊炸 連頭先正常果d都疾

烤肉聲

me premium lag

手機電腦炸曬 連港v都冇得睇

今日返去打機算

我用potplayer同VLC, 同時開住azki sora 35同火無lag
用browser或者電話app都lag到pk

行過望望阿水個台 順到乜咁

一樣咁lag

牙火收台

咪一鳩樣

暫時天使仲係好順喎

垃圾遊戲宜家單抽佢
還返三萬石比禾

魔王打唔贏google，要撤退

今晚暫時係3月最唔開心既一日

好大個35

真係好似 一開始搽嘢調味 落油 燒肉 一氣呵成

我連佢話收台都聽唔到

premium lag到九彩

用premium
最順個樣野都冇埋

35個嘴

35好好笑

釣魚?

Lag到一句都聽唔到

我就係用緊電話
全程都係

收咗啦

乜嘢釣魚

35 why so cute

AKZI個台係佢部電腦LAG定YT LAG
聽聲好似又無問題

而家冇Lag 一陣玩返MC就Lag

呀火

35去埋搵AZKi啦

唉

其實35玩馬娘果陣都係咁斷
AmongUs又間唔中lag到有bug
會唔會係35自己network都有問題

miko on9妹

係咪聽日跑馬

35好on9

miko

十隻貓

露醬

好睇過玩mc

佢部腦lag

係咪只有水全程唔lag?

空媽

便無預過會打機

咁古怪

Bilibili 又贏

佢之前同空媽collab都冇事

睇35咁玩笑到肚痛

ういママ都好似冇lag

我iphone係咁轉圈

Youtube元気ですか

可惜
佢部電腦唔LAG已家起碼食返晒D MC客源

中資驚

真係好好笑

35真係好正

35好似順翻
依家冇lag

MIKO台都係會轉

annoying orange啲fd

其實係咩事

屌你老味YouTube阻住人睇35

我轉左成2分鐘喎

係咪要轉哂去mildom開台了

唔好燈OK?

35轉緊 水好順

今次係youtube出事
上次馬娘好似都係馬娘本身有事

NordVPN jp順

Btw連HK不如唔好連

牙露會限文冇通知

Virtual Youtubers討論區 (604)

さくらみこ貼圖區 (1)

保底要求好高
起碼要課多170連

36 收台?

お...つみ...こ

35 自膠

冇得笑了

Youtube原來係crew

35又係玩個嘴

迫人睇 水

35都係挨唔到
睇嚟今晚真係可以專心煲花譜了

Cover你賺咁多，俾部好少少嘅腦azki啦

全ロス

天使asmr 唔聽？

關我撚事

miko好似轉twitch? 斷斷續續咁聽唔清楚

YouTube 轉到咁
我堅持唔到

唉
冇火睇

今晚Youtube要個個睇夸宝上Master

有聽到twitch
但唔清楚係咪轉

宵夜ASMR

打32個鐘都唔知上唔上到鑽1

天使ASMR磨緊乜

羽衣個台又幾順

禾係叫你地唔好玩入黑名單

天使asmr完先飲會唔會冇曬氣唔好飲

中資驚個下就入左啦

我用手機順wor

得AZKi活到最後

阿羊阿火都冇開台，今日聽埋天使就瞓得，難得可以早瞓

仲要拎出黎講

冇一隻字睇得出

少少怪
同埋後面有回音？

Azki部腦輸咗

AZKi 個畫面又會疾成咁
YT重要不斷轉圈

好唔慣依個鐘數無台睇

望azki個畫面望到有少少頭暈

今日連v集體可以早瞓

巴哈好多狗話遊戲很香

町田又開

去twitch

過左twitch

天使玩lotion?

個thumbnail整得幾快

個樣

有無巴打可以翻譯下Rushia會限篇文

町田又黎天才波

完全睇唔到台
有冇人係到開下戰

過左三十分鐘
但天使想練習一下玩slime

梳 講漏左投資左太多錢冇回報
唔太開心

即係膠？

天使台係咪轉緊圈

點解兩個畫面會差咁多秒嘅

天使巴話會限嘢唔好喺到講
睇下佢肯唔肯破例翻譯啦

天使背景咩聲黎

開延遲會順啲

50kg握力揸Slime

35個嘴擺返原位好唔慣

唔識日文
等翻譯

你去join dc gp睇吓有冇翻譯啦

Yt係時候比人淘汰

兔好有先見之名

Feel到有幾下幾用力

我見篇文好負面

twitch訂閱

CLS
天使得張圖又轉
呀喪ID又轉
sora轉左成晚
得水冇轉 (睇左2分鐘)

twitch個觀看人數係咪實數d

用左幾個網再整合大概都理解到講咩

Yt肯定有問題

渣碎完slime之後玩較剪
天使話鍾意較剪嘅聲音

水27k

全部一齊去埋 twitch 啦

收咗 bilibili錢

twitch subscribe 人數咁多嘅

移民

正
自從睇V之後好耐冇睇twitch

Um耳仔
好似仲用手指“了”左幾下

耳仔按摩

YT上星期日開始一定出咗問題睇宇宙狼人殺個個咁lag

對比SC 真的跌都跌左

因為今次lag所以早結束
不過下次會再黎多次
希望大家黎

twitch好多野都好過youtube
起碼介面簡潔又唔會睇唔到邊個開緊
同埋聊天室又順 訂閱又有emote用
不過流量冇youtube咁多

咁就完嗱

垃圾youtube 屌你老母

天使asmr又幾c服喎

剩講睇直播嘅話，twitch其實人數係多過youtube

我好少用twitch，見訂閱個機制睇到一頭煙
又咩忠誠點數，又咩cheer，又有人送嘢好亂呀

twitch真收視

但連埋影片就youtube壓住twitch黎打
而且重點係日本人用youtube多過twitch唔少

牙喪

暫時仲有1台MOONA學日文係順

twitch都好窒

天使完之前仲叫大家記得較細聲
請移步去其他人嘅配信或者動畫

TTV畫質都清D

點解Miko 無1080P 既

不知火城

阿火幾時貼到周圍都係

twitch 直播全部都好過 YT，
YT 長處只係多人睇 replay 嘅地方，
但 twitch 都可以直播完 up 上 YT，
其實之前 YT 亂鳩 ban 之後都討論過，
似係驚日本少人上 twitch，
但而家班人紅到咁唔會冇人，
一個禮拜一次 twitch 慢慢越開越多都好，
最大好處唔使一邊死左就完全停晒，
兩邊一齊用就得

都唔知聽日aki 3D回點算

你啱
另外我發現amazon prime可以free一個sub
即刻搞埋

強行搭咀

Thank u

嘩twitch都咁高view
btw g仔：holo買埋twitch假ac㗎啦

牙死都load空氣

twitch 又順又清

holo 其他人有無twitch channel

LMAO

仲有得轉視窗睇 邊睇邊碌連v

牙月個到好順

又搭咀

訂閱=加入會員 有表情用(去其他台都用到)
忠誠點數=你睇越耐越多 (但係基本上冇用)
cheer=買bits(小奇點) donate
送野(我估你係講送訂閱)

其實冇你想像中咁複雜

終於玩到MC 但係0期聚會完左

twitch 可以開聊天室，
YT 睇多一個台就根本唔開得

Reine有理佢
超好人

好多個人勢或者啱啱Debut 既V應該都係YT 好啲，多啲路人
儲夠fans 就兩邊都無乜所謂

忠誠點數可以拎黎賭 好好玩

望住而家都13000人睇緊可以既

平時睇戲睇3000幾 宜家13000

Miko一路都有用TTV做同時視聽
所以佢ttv果邊個sub數都係高

喪唔放火把
好多怪

牙水個台甘順

賭馬

好岩 35 用，twitch 真係好太多
我由 justin tv 時代開始睇 twitch

連狗都入MC

Holo拉專線比牙水

公主係唔同啲

狗

佢幾耐無mc過

35終於睇咗EVA
大鑊
啲COMMENT實狂劇透

Amazon >>> Google

我知有同時視聽
上次都想join，但要VPN 又要無字幕
最後都係放棄咗無搞

但35一過黎即刻囉左minecraft第一直播

對上一次係咪同小學生玩

蛋治

係咪木口要jp人整色整水預備俾en嚟玩

屌上次張卡停嗰陣原來prime都停左
要換張卡再sub過miko

Twitch V anti要出動了

我以前都會係睇twitch達狗，嗰時得訂閱，19後就冇睇，而家加咗咗多嘢覺得好複雜得閒研究下

TWITCH直播主大把人自己都睇V

twitch 個同時視聽好難攪，
又要入會，又要 vpn，
而且 twitch 用普通 vpn 有機會過唔到
我都係自己另外開佢部戲睇

成班35P講緊 twitch勁順

2萬同接!?!?

twitch可以即時clip埋精華 功能根本全方位屌打yt

我睇 V 就係因為台灣直播主係度睇V，
睇過正先入坑

Zelda

noah

中国姫

事實

Twitch清到順到
miko都可愛左

chatroom：點解要去twitch
miko：因為YouTube囉！！

miko宜家萬四人 排twitch#16

你估AWS流㗎?

miko：我依家腳踏兩船
對唔住呢YouTube君
雖然我唔鍾意ntr
不過偶爾應該冇問題

我都睇開twitch台灣streamer
上年成班人係到ahoy peko
今年已經成為一份子

星街80萬

港v

tag: cheating, netorare

BIO都驚

我係睇岩岩拆左夥既阿布雷先識HOLO

整個皮轉生 就可以光明正大 唔使一直關注事件

仲有2k人咁多

但無記錯twitch好似食多過youtube唔少
同埋合作好似有競業條款？

用開twitch
真係覺得twitch好過youtube好多

達狗邊係V

是

係度Youtube做係有原因嘅
做直播: Twitch > Youtube
抽成: Twitch > Youtube
點都係Youtube最吸到人,最賺錢
前排Twitch都爆過炸

但流量唔夠YT多

烈士黎

sub對分 有人氣可以同twitch講價
donate就第3方果啲

我一直都只係擔心呢樣
食幾多應該唔會差好多掛聽啲台灣人平時啲口氣

香港直播第一人

Twitch原來抽得多d

死神好似幾順

又玩隱形藥水

慕容=港版裁狗

仆街
prime唔記得轉用日本
俾左錢

但係直播功能 twitch 完全屌打

對分唔係算好？
記得好似7/3

清潔工

跌死咗

prime有試用㗎？
之前無試用過應該無事嘅

無賴轉生

RAP

阿喪

不過阿喪入holo嗰陣大運動會已經完左一段時間
的確好新奇
miko都願意同佢玩

35執佢啲野

執牙喪啲野

執屍

我係續約
大檸樂

utube真係食咗屎
睇calli台不停lag

15K了
排緊#15

玩熔岩

玩熔岩，陣間又全loss

以前有D俾twitch食70%

twitch唔禁你用第三方donation ，姐係superchat 唔抽成喎
廣告錢就youtube 屌打twitch

RAP
咁唯有硬食一個月了

講真佢地都係做野搵錢
對佢地黎講兩邊都要平衡

而且佢地都要做VOD，以個twitch真係弱好多

今日先發現原來好多人冇sub miko twitch

會鎖區，巴打

on9
淨係睇holo先轉圈

I am doragon

唔係不嬲都冇禁?
我以為係HOLOLIVE自己嘅政策唔開
或者佢地bargain過個抽成先唔開Streamlab掛

doragon

但有時隔重山就差好遠
yt個sc就係方便先多人課

imscary

牙袁識野，35 elite cute

睇twitch個個都ad block
youtube好多人都硬食廣告

乜鳩野英文黎

35識串scary
唔識串potato

牙喪又SIMP

twitch 有咩唔方便，
可以有人課果下直接係畫面上 show 晒出黎，
識整仲可以用語音即時讀出

youtube記得有政策唔比

依家先兩個月
原來我之前一直唔記得重新sub翻
仲以為twitch prime自動sub
俾少左錢miko添

牙喪又結婚

Elite English
Scary係佢問Chatroom先識

冇emote 唔想sub

咁以點yt都得
阿喪個台已經有裝

講緊係你噤個制就課到，同去streamlab噤動力上已經差好遠

珍
同埋冇好玩嘅nightbot

我見好多規模細嘅channel都比你咁做
除非真係槍打出頭鳥

turkey get

做咩突然比人封印咗

35 燒人

Bayy

BAYYY

bay

開始

捉唔到你未得

魔王miko

......D英文

牙喪遲下會唔會SIMP埋空媽

不過睇twitch就知道miko平時啲同接冇咩水分
萬幾人全部都係真係睇緊miko
nga有乜好講

牙喪果邊用pot都疾到仆街

雙邊都買同接

會話holo俾錢買觀看人數

咪係
支足又然

aitemu

買通外國勢力

觀眾收美國佬錢

突然load到牙喪yt 係度大嗌 嚇死我

好多牙火logo係到

今日難得無咩野睇，早啲瞓算

全部都係不知火logo
不知火城

miko講緊尋晚collab完之後凌晨同阿火吹水
最近好少人同仁傾計，所以好開心

但我覺得holo真係考慮下幫全員開定個twitch acc
當避難又好點都好

beat it

兔仔

我標準反水師

其實一早要

有冇機3 master

35p問miko有冇通宵
miko話最近好快就訓著

以Holo嘅能力....
都係啲V自己執生啦

好彩睇到

首先要YT 爭氣

唯一(2人)

依點真啊，twitch想課金支持十足十上鹹網咁，十萬個掣要禁，所以我見twitch啲底邊隨便擺低條amazon wishlist就算

關乜野事
呢個係obs功能黎

連個天都唔幫

有人送Sub

連V刀反雞牙水刀有機會送白同會長聯動

一定係得會長買同接

數錢以外的野唔識做

送sub仲好

兔

平時同時視聽都有石油王送sub

份數

點解miko轉左去twitch既?

聯動左先講

由第一次miko開twitch已經好多人送sub啦

垃圾youtube爆炸左呀麻

本身就唔鐘意水
Collab左都係會反

好少睇Twitch

抽蛋nightbot

真心唔係好覺
求其開一個台都有開Streamlab
我覺得都係簽約bargain過 機會大啲

講緊老師508lv

Peko文字繪

要玩石油王, twitch 個隻玩法真係幾正
送sub 石油王又開心, 觀眾又開心, streamer 又有錢袋

miko如果常駐twitch仲可以請人係twitch整minigame俾35p玩

上年會長有提出過用Streamlab
不過俾營運否決左

城之內

我有時都入qttsix台禁抽卡

Youtube 好似順返

6cfu

睇個streamer有冇set
我覺得唔算煩
多數人會係下面放link
要donate就打username 打金額 打你想講嘅嘢
就俾得錢

但有冇話原因係Youtube政策?

如果有yt收益化重開Streamlab本來就麻煩

twitch訂閱冇肉食
除非係最top嗰批 可以長開訂閱者聊天

くしゃみたすかる

正woow大亂鬥

miko話今日係咁打乞嗤
同埋話覺得twitch直播同YouTube直播個感覺冇分別
同平時一樣

同埋唔好忘記班v真係搵食既
講賺錢yt好太多

giving 50 tier 1sub
真係石油王

你個名真係冇改錯 愚昧的畢業生

twitch 特色

其實最重要係youtube discovery好好多, 幾多人因為youtube recommend入左坑

冇王管就群魔亂舞

⡏⣼⣿⣿⣿⢋⣾⣿⣿⣿⠏⠾⢿⡟⣼⣿⢸⣿⣿⣧⠹⣿⣿⠏⠶⠾⣦⢻⡇⣿ ⢸⣿⣿⣿⡏⣾⣿⠟⣿⠁⣾⣿⠇⣴⢹⣿⡇⢹⣿⣿⡆⠏⣶⣿⣿⡿⢂⢸⡇⣿ ⢸⣿⣿⡟⢸⡿⢫⡾⢇⣿⡶⣂⣶⣶⣾⣿⣿⡞⣿⣿⣿⠈⣶⡆⠶⣾⣿⢸⡇⣿ ⣾⣿⣿⡇⠜⣤⠟⠄⠾⠛⠐⠶⢬⣹⣿⣿⣿⣷⢹⣿⣿⢸⣀⠶⠙⠛⠟⢄⡇⣿ ⣿⣿⣿⠄⠊⡠⠠⠛⠁⠉⠉⡐⢠⡈⣿⣿⣿⣿⣇⢹⣿⠘⣠⠔⠉⢈⠑⢦⡁⡇ ⢻⣿⣯⢰⣎⣡⣥⠄⠄⣀⢀⢀⠸⣷⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠟⣴⣿⡀⠄⠄⠄⢸⡇⢸ ⠸⣿⣿⢸⣿⡏⢩⢸⠄⠛⢰⣴⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣿⠏⡄⠺⣈⠄⡾⠁⣽ ⣄⢻⣿⢸⣿⣿⡘⣿⣿⣿⣿⠟⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⢿⠿⣫⣾⠏⣸⢋ ⣿⢠⡹⣇⠹⣿⣷⣜⣛⣛⣣⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣾⣿⡿⠘⣃⣼ ⣿⡞⣷⣮⣕⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣴⣾⣯⣿ ⣿⡇⠻⣿⣿⣿⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⣱⣿⣿⣿⣿ ⣿⡇⢷⣎⡹⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣏⡉⠙⢛⣋⣵⣾⣿⣿⠿⣃⣶⠻⣿⣏⣿⣿ ⣿⣇⢸⠿⣛⣥⣶⣭⣝⣛⡻⠿⢿⣿⣿⣿⡿⠿⣫⣭⣶⣶⣿⣿⣿⣷⡛⢻⣿⣿

有台仔洗Peko

再睇完不可解弐Q2
個神椿市建設中同個動畫好似好大野心

打上花火

把台仔已經收斂左
spam peko唔算咩
起碼會sub
miko第一日黎twitch班台仔以為全世界都係跟佢哋個套spam到miko不知所措，完全睇唔到正常comment要成個chatroom閂
之後轉sub only情況好轉左少少

CLS列車

石油王CLS

你見到第一次miko開twitch個陣就唔會講呢d啦
出聲屌既時候仲會話twitch特色係咁

係
以d野twitch有排都未追到

所以未話你個名冇改錯

毒撚車喺twitch chat面前係笑話黎

其實點玩㗎？
我見佢仲不停升緊

這裡怎麼也有乞丐幫 龜粉素質真差

平時同時視聽通常都有lv4

講左咁耐去到依家先有人講algo
algo先係揀用youtube既最主要原因

送咗200個sub都輪唔到本乞衣

exactly就係講呢句
屌就話係twitch特色

就黎1000%

已過

1000%
應該係石油王好開心miko黎twitch播

1000姐係點

咁都挖得翻出黎

CAT FIGHT

睇其他台都未見過1000%

因為冇上限SC?

無乜野，爆咗條bar啫，有份送sub送點果啲會有得用一啲特別emotes

巴閉

最高見過59000%

⡏⣼⣿⣿⣿⢋⣾⣿⣿⣿⠏⠾⢿⡟⣼⣿⢸⣿⣿⣧⠹⣿⣿⠏⠶⠾⣦⢻⡇⣿ ⢸⣿⣿⣿⡏⣾⣿⠟⣿⠁⣾⣿⠇⣴⢹⣿⡇⢹⣿⣿⡆⠏⣶⣿⣿⡿⢂⢸⡇⣿ ⢸⣿⣿⡟⢸⡿⢫⡾⢇⣿⡶⣂⣶⣶⣾⣿⣿⡞⣿⣿⣿⠈⣶⡆⠶⣾⣿⢸⡇⣿ ⣾⣿⣿⡇⠜⣤⠟⠄⠾⠛⠐⠶⢬⣹⣿⣿⣿⣷⢹⣿⣿⢸⣀⠶⠙⠛⠟⢄⡇⣿ ⣿⣿⣿⠄⠊⡠⠠⠛⠁⠉⠉⡐⢠⡈⣿⣿⣿⣿⣇⢹⣿⠘⣠⠔⠉⢈⠑⢦⡁⡇ ⢻⣿⣯⢰⣎⣡⣥⠄⠄⣀⢀⢀⠸⣷⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠟⣴⣿⡀⠄⠄⠄⢸⡇⢸ ⠸⣿⣿⢸⣿⡏⢩⢸⠄⠛⢰⣴⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣿⠏⡄⠺⣈⠄⡾⠁⣽ ⣄⢻⣿⢸⣿⣿⡘⣿⣿⣿⣿⠟⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⢿⠿⣫⣾⠏⣸⢋ ⣿⢠⡹⣇⠹⣿⣷⣜⣛⣛⣣⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣾⣿⡿⠘⣃⣼ ⣿⡞⣷⣮⣕⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣴⣾⣯⣿ ⣿⡇⠻⣿⣿⣿⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⣱⣿⣿⣿⣿ ⣿⡇⢷⣎⡹⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣏⡉⠙⢛⣋⣵⣾⣿⣿⠿⣃⣶⠻⣿⣏⣿⣿ ⣿⣇⢸⠿⣛⣥⣶⣭⣝⣛⡻⠿⢿⣿⣿⣿⡿⠿⣫⣭⣶⣶⣿⣿⣿⣷⡛⢻⣿

熱力火車爆LV5
時間內有送小奇點/sub既有emoji送

仲扮新手

跌死

死咗

miko死左

撞咗落砧板到

係咁重複撞到砧板死左
@Rushia

記得之前有v講過收益化左開streamlab會奶野

ん...なああ...あああ...あ

公主個台 垃圾youtube

都係lag呀屌你Youtube老母

但好搞笑地HoloID係用緊streamlab

miko打算放火
之後放阿火嘅logo

RTX 3060個DRIVER好似唔記得落限制，又被人大量買入

準備おつルーナ

求其啦
張卡本身除左挖礦都唔值果個價

姐係日本果邊啲政策特別19
唔識deal 唔理就算

聽到公主把聲了一瞬間

もう１回、枠を取り直してみるのら(・o・🍬)

而家重有用？
記得之前話係冇sc既應對方法only

用vpn 轉去na 就冇事

小學生miko返學

公主好可愛

限界化

真一睇完全平行時空咁

兩公婆都係鐘意整陷阱

改造學校變忍者屋
整陷阱

公婆

有呀，Moona description 都仲有streamlab link
依家SC應該無事啦？

Youtube dllm

咁即係支那個城牆又伸過界

AQUA廢撚到 冇槍中

diu冇vpn

有冇人研究下kiara點解同接低 因為玩啲game唔得, 定真係啲人真係唔鐘意佢

唔係
日本 菲律賓都咁死
應該係亞洲出事

今時今日

Luna Ch. 姫森ルーナ:
みんなまた明日会おうなのらね(・o・🍬)

おつルーナ

Luna Ch. 姫森ルーナ
くしょおおおおおおおおおおおお(・o・🍬)

真係連日本人都唔明miko講咩

公主
公主呀
DLLM Youtube

公主啊

滑舌太差
營運問miko講乜

一期期啦 睇佢個人造化
我記得最初Ina最低同接

都係個樣野
除咗識日文之外
佢有咩特點

Ina幾時低過

公主

yt你真係死撚咗佢算，難得今晚咁多人mc，狗又難得想唱歌，俾你搞到冇晒，收錢唔做嘢

慘
另一邊MIKO twitch個台仲開緊
咩事都冇

Ina 係啲時間就唔到日本香港台灣
其實呢度都唔少人

廢up力強

期待下次ASMR

但係id果邊全部用緊喎

行開左成晚，twitch同yt發生咩事

印尼開左SC咩?
記得本身因為印尼無得SC先開

thx

點解呀水個台咩事都冇

N記賣卡就算，d限制做下樣姐

太撚串，唔識睇氣氛
好似梅露嗰日扮鬼滅聲，佢叫人扮，人地扮撚完又話自己冇睇鬼滅，個氣氛懢尬到

yt個server炸炸地，miko轉到twitch開台，係咁多

0300~0500開
好難睇直播

今日短片

有開
Moona 生日我SC過

lna單純係時間唔岩亞州地區姐
佢直播唔差 就算睇畫畫9up都ok

miko去左twitch都有14k同接喎

重點：Miko

未睇唔知咁尷...

有理由相信水本人不在日本

其實睇返views 數ina同ame阿死差唔多
係佢個開台時間搞到亞洲人追唔到

有 id開晒比人用

呢個真係優點？
EN有邊個唔得
Gura吸個塵都拖到十分鐘

因為平時都係萬幾35p全程睇住佢

原本係，但其他人慢慢練起就唔明顯

我反雞都係咁話
其實真係會反某個V嘅人唔多 所以只係佢成日玩rpg/要跟好耐故事嘅game 啲人懶得跟

之前研究過
如果你睇阿狗阿羊，仲要睇埋Ina
你應該係一個鐘睡眠時間都無
可以一齊研究天使巴個睡眠法

miko準備去TTT

咁我就唔肯定喇
因為之前講過就係因為印尼開唔到sc先開streamlab
唔知係唔記得左cutu定點

搞到梅露除咗笑唔知點應佢

淨係增進左喊苦喊忽能力

只係善用公共設施

佢算係佛系 都冇特別跑數

En咁多個得火雞冇點進步過

Ina 4-6/7, 8點起身返工做社畜

啱啱開嚟睇statistics
水開咗normal latency
條live buffer咗成20秒先出街
本身個network activity都係斷下斷下
只不過唔多過20秒，所以buffer咗

Ina嗰種魅力又真係冇咩V取代到

就係佛系comfy stream啲人先鐘意睇，似okayu

講到咁尷唔敢睇

未搵到個人方向咁囉
EN其他人個人特色都好重
但雞除咗日文之後我諗唔到有趣嘅印像

Mel真係扮得幾似

唔講畫畫，佢啲puns都好正

休閒系vtuber
睇佢台個陣太放鬆真係會訓著
唔係悶
而係佢講野個tone 聽落太舒服

病嬌
Sans好慘

之前睇佢同pochi iofi個collab真係好好笑

心靈治療

rbc都有開sc同streamlab
不過最近無咩睇唔知仲有無開

聽到笑聲 但發生咩事

裝左35P voice pack

村民:にゃっはろ

村民變咗35P把聲

仲要係一把好沉既男人聲係到にゃっはろ

睇最新條stream唔覺有

Miko搵藉口

仲有識德文囉不過我地唔係對象

有時真係要好似ina咁隨心直播個效果先好

全職睇V

35邊到開緊

我諗個問題就係佢隨心過咗火就變KY
呢啲真係好講天份

鬥有病

火雞嗰啲應該係以為自己講野好有梗

又話呢到個個反水
咁多人睇

我會堅守反水一職

35P

我諗緊佢知唔知自己up 緊咩

個板好正喎

嘩屌
果堆35P

屠殺35p

我用HoloTools唔計同接
兼且，睇唔夠30秒唔計view
我純粹開個statistics睇個latency

佢有時肯顧下人+放低姿態根本就夠哂
食住en頭啖湯又識日文隨時做到collab王

好嘈

Enderman:にゃっはろ

⠀⠀⠀⢀⣀⣀⣀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣀⣀⣀⣀⣀⣀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣀⡀⠀
⠀⠀⢠⠇⠀⠀⠈⠉⠉⠓⠉⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠉⠓⠉⠉⠁⢀⠠⠜⡆⠀⠀
⠀⠀⢸⠀⠀⠀⡆⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠁⠀⠀⡇⠀⠀
⠀⠀⠸⡔⡠⠂⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⠆⡇⠀⠀
⠀⠀⠀⡇⣤⣤⣀⣀⣀⡀⠀⠀⠀⢠⢊⢄⠀⠀⠀⠀⢀⣀⣀⣠⣤⣤⢸⡁⠀
⠀⠀⢸⠀⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣶⣾⣶⣾⣶⣶⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠀⣇⠀⠀
⠀⠀⢸⠀⠈⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⢩⡍⣻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠁⠀⢸⠀⠀
⠀⠀⢸⡀⠀⠀⠀⠉⠉⠉⠉⣏⣁⣠⠞⠦⣄⣨⠟⠙⠉⠉⠉⠀⠀⠀⠀⡇⠀⠀
⠀⠀⠀⢣⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠁⠘⢄⡰⠃⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⡼⠁⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠙⢄⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⡠⠞⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠉⠢⢤⣀⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⡤⠔⠉⠀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠉⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠋⠉⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

其實冇咩問題
外國人都係會類似咁讀 但佢讀得慢

35P係咪叫35道歉

ぺこみこ

沒有心心的日子

見到名讀都唔讀出嚟
應該真係嘈緊交

君の瞳に乾杯

唔明, 詳細希望

好可愛

叫人唔好bin
自己先係bin得最多果個

幾廿年嘅友情
原來都好脆弱

我唔想通靈

無事嘅，嚇我唔到嘅

唔係, 我無睇35台, 直程唔知發生咩事可唔可以講講

只係無視左個兔田建設牌啫

35p係咁讚緊twitch之後話
35p：youutube係咪已經玩完
miko：唔會啦！YouTube係我地嘅平台

miko話第一次同時視聽以外係twitch播，如果下次俾人ban就黎twitch

又輸

35輸夠未

miko又玩包剪揼

再次輸左

個tone 原來變咗D
之前講野冇咁含住舊野

猜包剪揼界既春麗

問manager twitch down完可唔可以upload上YouTube
之前都down過不過唔敢upload

有時講野唔過腦，睇到會尷尬

我最近幾次都係打和
羊真係好勁，好似識讀心咁

講真
如果twitch未搞到版權問題既企業勢好難跳過去
上次DMCA先炸死左好多人

只係禁啱睇唔到啫

peko miko 大冷戰

咁樣自欺欺人好舒服咩

miko話其他holomem都試就好

之後35p問emote快啲出
miko話會出但係未搞好
好似打算整新嘅放twitch

咁樣通靈好咩

佢地唔會播歌完全冇呢個問題

【歌＆TALK】SUGAR BEATS#00 2021/03/06

多啲V間唔中去twitch開就好
始終都係鍾意twitch

講緊ark

miko話睇其他人打都想打ark
不過好似pc有少少問題

公司唔多人熟twitch？
問下2個專家一姐同ame喇

好大怨恨喎

唔好通靈

其實嘈交都唔出奇啦
啲女人friends三日唔埋兩日嘈絕交喊晒口，再過幾日又唔知點解糖痴豆
見唔少

係啊

BGM都有機會中

公主祭之前係咪不仲過

みこ值得更好，唔好留戀直女啦

今日係咁輸，aste會唔會跌返去鑽1

miko講緊ツクモ個公仔
比想像中大

親密關係都會嘈啦
如果唔係年中邊有咁離離合合

應該淨係守門員

佢開小號 同埋上左一個牌位就唔會跌

咪係

阿火

唔好再講得唔得

咁又係，船長同狐早兩日先嘈完嚟

miko係度強調唔好拉アホ毛
會拉出黎
之後話係第一次出公仔好開心

藍色=peko(通靈)

咁岩又睇到條剪片

YouTube廢柴正仆街，觀眾又冇咩野做到

唯有日日去Twitter @teamyoutube

Virtual Youtubers討論區 (605)

成日上咸網，down埋咁多咸game
部電腦想唔壞都幾難

正版途徑應該好安全

人哋買正版架

講緊tweet嘅技能
大家叫miko開賭
賭全lost或者馬娘
miko好有興趣

35P開始教miko玩twitch d function

80%賭miko輸

都仲係輸

點解可以次次都輸

正常發揮
(不過其實一人可以投多過一次)

果然輸左
miko：你地好勁

佢有邊次係贏
真係俾佢贏到都抵啦

開錯左投票

好似開錯function ? 我係其他台賭都唔係咁

35幾時先贏到

miko係度試緊
頭先投票依家開賭

前幾日睇咗好耐以前天使龍同羽衣媽媽嘅prank
35靠猜贏羽衣媽媽估中唔係牙羊

咁35唔會猜贏牙羊嘅典故係幾耐之前開始

呢個啲熟肉真係出得好快

miko想平手都算贏

少少地買30

all in

3連敗

輸

paper please

以前35玩ark會玩到睇埋asacoco先收台
asacoco開始前羊歌節目每次都會猜拳
果時佢每次都輸

贏錢

個個賭miko都輸

其實冇贏過係點樣做到

all in直接賺一倍

賺咗好多

聽唔到尊bb把聲既

會限講？

玩among us嗰陣嘅事姐

嘈咩野姐
兩個茶番姐

AmongUs吧

twitch個對賭好癲嫁啲我油王成日賭

有人輸成2萬幾point

miko都好開心
35p頭先當佢水魚

啲人一贏就係咁用標示訊息

輸左一千

唔知啦
搞到船長要同「前輩」道歉

咁都叫嘈交

同時視聽都想開賭檔

食咗藥未

連v百鬼組勢力龐大

おつみこ

有無人喺yahoo jp 拍賣買過嘢？
外國人係咪一定要搵代購先買到？

個個po都有佢啲片

35都收咗
真係冇嘢睇

明明係 一日唔睇鬼一日唔安樂

有時d不仲文睇得多真係覺得煩
唔講以為兩個打曬交

咁連天使龍都俾人懷疑過不仲啦

火雞要人

強慾：呀心
暴食：哈茶嘛
嫉妒：呀狗
傲慢：呀兔
怠惰：呀紫/呀鬼
憤怒：牙露
色慾：太多人爭

純粹三夾唔埋就講到
唔係都變係

連V話5反雞居然冇人撐火雞

心心太幸福霸左強慾暴食

傳心師嘅工作係咁㗎啦